對付藍絲廢老 : 宜拍片制服, 不宜反攻

首先, 我唔認同你企定定比人打! 葉師傅都講啦! 你唔還手都識避下丫!

但係齋避並非上策!

我地應該留下證據, 比佢打果陣拍片

「協助」警方制服疑犯! 用索帶制服疑犯

盡良好市民責任後報警!
落口供

一定一定要留報案編號! 唔好比黑警借d兒放人!

黑警死全家

一定要告佢
如果唔係藍絲以為打人無法律代價
以後氣焰只會更盛

錄完就收cam 圍攻返佢ok?

Blocked上面笑人個傻仔

香港法例221章第101A條（俗稱101拘捕令）訂明市民若為防止罪案或協助合法拘捕疑犯時，有權使用「於當時環境而言屬合理的武力」，或以任何合理方式阻止疑犯離開現場。 例如有賊入屋，住戶合力把他制服，甚至把他綁起，暫時扣留，待警察到場交警方處理。 此等為阻止罪案的行動乃法律容許的「公民拘捕」及暫時扣留。 但若市民協助捉犯人時使用過分武力，例如用武器傷害空手的賊人，或制服賊人後仍毆打他，則可能犯法，故市民必須小心勿濫用武力。

收CAM要有共識,
同埋小心路人既CAM!

真係確定無晒CAM
再圍佢, 但記得要打D唔留MARK既位

跟住再綁索帶!

岩, 所以最好就係影低罪證
跟手就綁起佢手腳